著名法官潘兆初、彭偉昌明日將審理刑期覆核 手足年紀最輕僅14歲

【#上庭聲援 - １０月３０日 星期五】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛高 等 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️潘兆初高等法院首席法官
👩🏻‍⚖️朱芬齡上訴庭法官
👨🏻‍⚖️彭偉昌上訴庭法官
🕙10:00
👤*,*(14-15) #刑期覆核 （#1118油麻地 非法集結;兩人於6月16日被頒下12個月兒童保護令，律政司長不服刑罰明顯過輕提出覆核)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院７樓２３庭
👨🏻‍⚖️李慶年法官
🕤09:30
👥賴,畢,何,黃(19-28)🛑賴,何已還押逾14個月;畢因另一案件服刑中 #續審 [8/8] (#0813機場 暴動 非法集結 對他人身體加以嚴重傷害 非法囚禁他人)

🏛西 九 龍 法 院 大 樓４樓３庭 (暫 代 區 域 法 院 )
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕤09:30
👥15名被告(17-27) #聆取對控罪的回答 (#1118油麻地 暴動 5項管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具)

🕓16:00
👥26名被告(13-33) #提訊 (#1006灣仔 暴動 17項蒙面 無牌管有無線電通訊器具 2項管有攻擊性武器 2項管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院４樓７庭
👨🏻‍⚖️鄭紀航裁判官
🕤09:30
👤羅(20) #續審 [3/4] (#0915銅鑼灣 襲警)

🏛東 區 裁 判 法 院 4 樓 8 庭
👩🏻‍⚖️黃雅茵裁判官
🕤09:30
👥羅,黃(21-26) #續審 [2/2] (#1111西灣河 非法集結 2項蒙面 2項管有適合作非法用途的攻擊性武器或工具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院８樓７庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕤09:30
👥傅,林,袁,* #續審 [8/8] (#1027黃埔 非法集結 4項蒙面 管有攻擊性武器)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院１０樓１２庭
👨🏻‍⚖️葉啓亮裁判官
🕤09:30
👤盧(22) #審訊 [1/1] (#0901鑽石山 刑事毀壞 管有物品意圖損壞財產)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院１０樓１３庭
👩🏻‍⚖️張天雁裁判官
🕤09:30
👤康(22) #續審 [2/2] (#1020深水埗 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院３樓２１庭 ( 少 年 庭 )
👨🏻‍⚖️彭亮廷裁判官
🕚11:00(不設旁聽)
👤*(15) #裁決 (#1102旺角 在公眾地方作出擾亂秩序的行為)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👩🏻‍⚖️梁少玲裁判官
🕤09:30
👤黃(20) #審訊 [1/1] (#1225九龍灣 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓７庭
👨🏻‍⚖️王證瑜裁判官
🕤09:30
👤李(19) #續審 [3/3] (#0926天水圍 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院７樓５庭
👨🏻‍⚖️陳炳宙裁判官
🕤09:30
👤呂智恆(38) #審訊 [1/1] (#1123粉嶺 抗拒或阻礙公職人員執行公務)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👨🏻‍⚖️鄭念慈裁判官
🕝14:30
👥林,劉(22-27) #提堂 (#20200515黃大仙 對他人身體加以嚴重傷害)
👥甄,朱,余,楊(18-27) #答辯 (#0907太子 2項非法集結 阻差辦公)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👤楊(17) #審前覆核 (#1106葵涌 2項管有物品意圖損壞財產)
👤鄭(18) #提堂 (#20200724青衣 串謀縱火)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇主任裁判官
🕝14:30
👤劉(16) #提堂 (#20200807將軍澳 刑事毀壞)
👥林,陳(17-19) #提堂 (#0805黃大仙 非法集結)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
🕝14:30
👤容 #審前覆核 (#20200331屯門 在公眾地方造成阻礙)

- - - - - - - - - - - - - - - -
＊＊＊＊＊
#不是聲援
12:00 屯門裁判法院第二庭 🐶陳天賜(46) 管有危險藥物

被捕人士搜證部：

70 歲婆婆風雨不改到法庭：「有生之年為年輕人做得幾多得幾多，不會讓班𡃁仔白白付出。」

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

詳情可follow被捕人士關注組

心中好鬱悶
睇住手足一個二個去坐
除左推post 寫信冇野做到

LM

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊

#上庭聲援 #交通資訊
📍高等法院交通
各條路線及落車地點如下：

新界
北區：978 [政府總部]
大埔區：307 [海富中心]
馬鞍山：681 [高等法院]
沙田：88R, 182 [高等法院]
屯門：960, 961, 962B, 962X [力寶中心]
天水圍：967 [金鐘(西)總站]，969 [力寶中心]
元朗：968 [力寶中心]
荃灣：930 [金鐘站]， 934 [力寶中心]⚠️服務時間至13:00、936 [政府總部]⚠️服務時間至12:00
葵涌：930 [金鐘站]
青衣：948 [力寶中心]

九龍：
藍田：601 [海富中心]
觀塘區：101 [太古廣場]
黃大仙區：113 [太古廣場]
九龍城區：101 [太古廣場]、 111 [高等法院]
油尖旺區：104 [太古廣場]、905 [政府總部]
大角咀：914 [力寶中心]
深水埗區：905 [政府總部]、914 [力寶中心]
紅隧：101, 104, 113 [太古廣場]、 111, 109 [高等法院]

港島：
銅鑼灣：5X, 11 [金鐘站]
炮台山：25 [金鐘站]
香港仔：37A [太古廣場]
跑馬地：1, 5B [太古廣場]
嘉亨灣：2 [海富中心]
柴灣：780 [海富中心]
耀東邨：722 [海富中心]
鴨脷洲邨：90 [太古廣場]
利東邨：97 [太古廣場]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

推

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]
荃灣：278X [蓬瀛仙館]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]
油尖旺、何文田：270A [蓬瀛仙館]
深水埗、長沙灣：270B [蓬瀛仙館]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《高 等 法 院》
☂️遮陣位：正門噴水池/其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：地下金鐘道停車場
🚐送車位：地下金鐘道停車場
**可由LG4小樓梯行落去停車場／噴水池出口電梯落到LG4再喺花槽中間樓梯行落去轉左

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

好快

旁聽要人

多區法庭旁聽需要旁聽師

盡左力就好

推多區法庭旁聽需要旁聽師

喺度兄台

兄台

開

push

明朝

Push

熊熊

Typo

禾唔係姓祝

明朝typo

學兄台你好

白兄

i mean好似古代

白兄台

Pish

年初兄
別來無樣

油油流到成地口水

笑人

借位post

［五毛ban 不盡］魯柒，第四個ac 啦喎，又俾我發現到啦

學兄

年輕台

一切安好 有勞學兄操心

極速兄台

吃飯否

已吃

好好活下去

邊係咁

年輕 有咩好笑

拍爛擋，幫下手pish

咁要點講

吃飯乎

年兄不年輕

上庭聲援

大家咁話
多謝您幫手推

年兄唔好咁講
汝仲係好後生

油油

Alert Alert Alert
豬豬我準備開po

大家都年輕

豬豬

Welcome

亂兄

油油

我五分鐘內開po,久違了的感覺

番薯炒肉絲

豬豬

咩po

油C

亂兄
依個係咩字C

又係呢2件仆街冚家剷

推
唔好意思
之前都係聽提堂
想問審訊之後，係咪要再等下一次先判刑？
eg 呂智恆係得一堂審訊，要再下次
定因為佢得一日審，會有機會即日判？

絲

亂兄真係好勁
創造咗新字體

大佬

案情簡單通常預計一日控辯都完成到陳詞,有機會即日裁決,當然通常都押後另訂日子裁決

唔好玩口水！小朋友

rr

推

儲左d 假無放
呢排都拎去旁聽

盡做

喺度開台

國際線有任 請每日推Post

油兄
知道了

但係豬豬個po...

喂！態態

fk *熊熊

我有讀寫障礙

上咗熱門

Ok

出現了，你幫我改咗個花名，叫態態

pepe!!!!

4頁炸喎

sorry

人地整架

唔緊要，幾特別

好有心

喺度，兄台

Miss u 油b

極速上熱門
好似一頁就上咗

pish

潘兆初、彭偉昌一見呢兩個名就知結果

撳錯掣

咪依度囉...

重要不推...

我

推多幾吓

召旁聽師

嚟喇

每日開台都係呢d消息，唉

推唔郁嘅po

喺度閂台

sr仔

真係......

sad

星期六好似有
有冇詳情？

應該未出

Off了

紅官

早唞

極速神兄

睇左齊木楠未

呢幾日冇睇呀，心情差先會睇

咁真心希望你以後唔好睇

有啲難喎清

唉

喺度擔擔抬抬

男人大丈夫 唔好喊

突然心情麻麻

又係冇原因咁心情麻麻？

點解又我之前都係咁咩

唔係你咩，之前睇你哋吹水見到

蘋果

我都唔記得不過你咁好記性會記住mon po ge野

唔好食凍野呀小蝙

我係mon po狗，要起你哋底

好撚驚唔夠膽講野了

白白

今日又咁少人

今日飲左珍珠奶茶

熱就比凍的不準

做咩唔開心

無事 精神既

已經飲咗

唔好自爆

男朋友唔比！！

男友

好彩無爆過

油b做緊咩

我都想知

你好叻仔

我估 啲人都幾受打擊

可能開始集體疲勞

曦曦

初四

抱抱

george bf

男朋友都飲咗一啖

我無秘密

喺度港台

夜d會升多d嘅 我估

Hello George hehe

咁warm

好赤裸

好認真 唔係升唔升嘅問題
有啲嘢 不得不承認...
anyway 大家要撐住呀

咁少

小油

我太誠實

冇神秘感

戒甜戒凍架佢

咪比人嫌悶

你都一齊戒

太陽仔

正仔

希哥

我想買一個

京左了

負仔

騎騎

Yyy

Ok5京了

咇咇咇咇

唔制

點解

依幾排係頹左嘅
俾d掙扎

yuu
感覺很累 但其實咩都無做過

矛動力啦你

我幫你打佢

唔想

今晚諗著幾點瞓

係 點搞

唔好打我

曦曦曦曦

尋找動力

放火燒

係我呀

唔乖

無

做乜嫌自己悶

做運動未

事實

瞓教運動

咁真係

唔打女孩子

揾到你喇

搵緊我咩

6點

咁嗲得唔得

廢到無得再廢

得

聽晚睇幻愛

想保護你

想撞我？

咁瞓到係好事

食宵夜未

唔食喇唔想變肥仔

夜瞓無得高架

講未

做咩剪我

嘩直中要害-9999

幫你剪頭髮

所以我唔高

咁要早啲瞓先得喎

早抖

你邊到

你咁樣我好難做....

恨錯難返

我都好悶

狗官

你勁好笑喎

真係咁早瞓

係呀早抖

呢個是咪笑話嚟

戴頂帽高左

喂will or開live戴眼鏡好正

被取笑了

想同我吹水？？？

背心look

大嗌你個名

想同你講早唞

無笑

Ok又被耍

唔好j佢

好在無人識啫

冇，難得你早瞓

我都勁鍾意一齊聽歌少開心

佢播嘅歌幾好聽

long time no夜鬼

醫神都叫有保證既

Is

最後會唔會變光頭仔

我唔係矮仔啊

佢有排成日播serrini

熄燈好q

做緊

做左運動先再講

幾高

聽日見

留意hi佢

言

係

唔要

佢都唔理自high ge

每次諗諗下都覺得自己超廢

有無出下街

一碌鳩

發掘香港新地方都好

佢有時會讀㗎

懷疑你鍾意佢好似佢次次開live都睇

如果真係出街食飯種真係少，唔知做咩好，真係鳩行

好耐冇睇啦，禾唔是痴漢

我高d

你係軌跡改變角度交錯

唔好咁大聲啦
以前好鍾意呢首歌

我都係真係好鍾意依首躲開不見我

等我保護你

早d啦

高妹

天都幫你去躲

陳奕迅啲歌

5點半

發現沿途尋找的快樂仍繫於你肩膊

全城來撞你但最後處處有險阻

離時代遠遠 沒人間煙火

+1

曦仔

我上次入左房都係無瞓到無守承諾

天天昐再會面

毀了人一世

真係唔好講依句真係唔好再提

建議唔好

真係要監督佢

成為放負撚

你呃人

有無長腿

你都係

我夠大隻

年

只差一點點即可以再會面

唔想再早d

對唔著啊

快笑4了

我唔係小朋友

我唔需要再高

好9

我都係

讓記憶中只記最好 忘記當中所有痛

幫你做人工呼吸

byebye

唔見了

牙騎我訓了
早抖先

一齊加油

日頭駛唔駛返學

我未死，，，

好串

感覺好很多 感謝各位
洗澡先

我沒有在雪上期待炭

大隻左你係咪要我先

支持on9ming

唔緊要攬番

[member]咁鍾意啲咩[member]

支持高佬曦

咁又冇 好撚精神

你個加密

同基2比真係唔算係啲乜，，

不如不見

唔講了

一直放負會無限loop 愈嚟愈頹

大家都係高啫

渴望見面

你好搞笑

得佢係

高過我都係高

恥笑怪

一切苦與樂最終都一樣 是為旅途增添花樣

咁唔笑囉

圍爐係咁

跌進了這愛的裂縫

笑我on9 lo

Thx神驅

好難高得過你

下季自有下個代你開花

祗得這刻可相信

推一下

你咪又係笑

你最高

欣賞緊你

但再哭亦無用

唔會再哭了

得閒再上嚟圍

呃啦

謙喇

幾時呃過你

我冇腳

唔圍了

我咩都無

#1129

唔明你講咩
食得㗎

好

你唞唔到氣呀嘛

圍你

超驚超驚

我沒有理會有沒有 連伴侶也要花費多幾倍力才望個夠 但仍然難擁有

驚左。。。原來想打柒我

真心話

然後決定重生

我沒有我沒有沒有我沒有我沒有沒有我沒有我沒有沒有

圍住你轉圈

係 但難左啲啲

你尋日先話我on9

乜都冇

哈姆太朗

讚賞說話

你有腦袋

下.....唔想喎

我係樂樂

浸咗水

On9嘅人幾開心

令到大家開心咪好

Ok唔驚了

放返曬喇

但自己開心先最重要

即刻扮唔識先

冇得救

okok

點解咁都仲喊緊

我救左

其實我冇乜點睇過

我都無唔鍾意倉鼠

好唔好味架?

救世主？

人總需要勇敢生存

我都諗到

無事精神

但養落幾得意

ok你都幾搞笑

留意到你好鍾意得意野

太鳩

求b

Yes包容

一啲啲啦，公仔麻麻地

勁鍾意鼠類物體

多謝你，好少人會包容我

老鼠仔

係咪啊 哈姆太郎

我不了

老鼠

即做

我細個唔鍾意睇 好悶

想養

見字飲水
見字坐直
見字痾尿

搞唔掂，惹塵同好嘥位

你勁好喎佢地唔識欣賞

我都無咩點睇

係 買公仔黎舖塵真係好on9

會唔會洗？

未食過

早啲瞓，唔好食宵，做運動

唔喊

假象嚟，真人連自己都頂唔順

有啲人會唔拆袋齋擺

我拆完搵膠袋包返。。。

聞到5001既味道

真係齋擺？

有排

我都係要改變了

想像力

入左膠袋唔需要

監督師

推多下

咁你都係喊返

我都聞到

曦呀曦呀曦

係難得有鍾意既公仔

Ok你真係好聽話
乖仔

江山易改⋯

瞓未？我差唔多了

你拉

咁錯

記得佢好耐之前話戒宵

鍾意咩公仔

衰仔

一齊做

ok

差唔多喇

你好恐怖

大隻求其實是個boy?

書味?

真 宵夜真係好易肥

依樣我唔知你咁好記性嘅

呵返

想知？？

扮曳

你依幾日好似遲左瞓

你估下

堅持

遲咗少少

識貨

無事 好精神

一夜瞓就會餓，忍唔住食嘢

絲呢

都話咗我係mon po狗

要早返呀你 你唔可以瞓咁少

係，唔鍾意公仔但係都會買

又要溫書了

你?

我都係對話黎講牙曦同牙基好好笑喎～

掙扎

我低b

咁你唔鍾意 買黎做乜

Ok掙完

瞓喇

早抖求b

做乜鬼

下個禮拜先

真係笑死好q

其實我細個會擺一兩個喺床邊，有安全感啲
我係買個回憶

你未扎

係囉 全登最q嗰兩個

重咗幾多

啲膠袋會黃

唔知，唔敢磅

瞓啦?大隻求

wuwu

CC

瞓呢?

who

訓得

好過舊公仔黃

仆街唔小心瞓左

明明就係

户哥勁到咁都兜到

Hello稍稍

晨晨你係起咗身定未瞓

咁點解唔買攬枕 想像你床邊有公仔圍住瞓好q 原來户哥反差萌咁你床有乜公仔

醒左一醒你呢 尋晚瞓得好唔好呀

尋晚無意識咁瞓著咗你係咪陣間又會瞓返

邊個話冇哂活動靜哂？Halloween約定你！

點睇

唔緊要

Yes我頭先都唔小心瞓左

陳比

要休息多啲呀

香港有撚法治

好攰啊瞓7個鐘都仲想瞓
好肚餓想快啲食飯

唔是兜，事實

之前有，攬住啲嘢瞓好舒服
唔是反差萌，而家床邊得cushions，啲公仔放晒落櫃

睇到心好攰推

去左廁所 等我

聽朝十點區院要旁聽師！！